道指破頂 算唔算證明左拜登搞經濟好過trump

等早排啲人仲話拜登搞到股災

連登仔：
道指=垃圾
納指先代表股市

連登仔最叻

trump做總統一早40000點啦

全世界股民都財自左先岩

浸浸一早頂咗上去3萬點

佢條弱智仔好命，享受別人的成果

侵侵果陣杜納斯齊升

算

on9

收皮啦廢登
股災呀過幾個月

廢登食屎狗

ARKK上返159先算
屌你老母死閪登

拜登式熊巿

個個諗住升硬借盡孖到盡。俾佢同wallstreet班撚樣玩壹玩; 分分鐘輸身家。

科技股無40~60% ; 一年高位計算。

跌個陣 班侵粉又係到搬依張相出黎串拜登
依加升 又話佢純粹死好命 唔關佢事
姐係升就唔關佢事 跌就入曬佢數？

青蛙走難.gif

ching 心水清

要計就計侵侵總共升左幾多點

崩盤了快跑

真

你知唔知個搞字點解